先易後難，由元朗黑夜開始探索重光

林鄭月娥終於宣布正式撤回修訂，「五大訴求」屈就其一。

若在六月九日百萬人遊行之夜講出這一句，另加例行道歉，這三個月的惡夢就不會發生。

「獨立調查委員會」則依然不允，雖然答應「監警會」有限度加入「外國專家」，但又加入兩名建制「林粉」前高官，令抗爭人士不滿。

事實上，現行監警會不受警方約束，但連監警會主席梁定邦也贊成的另設獨立調查委員會，則警方強烈反對。其中的邏輯不正就是監警會的獨立性有問題？此一問題林鄭始終無法解釋。

多次衝突，警民仇怨利息大量疊加，即使成立獨立調查委員會，旗下可能也要就不同事件，分設小組，分別調查，工作量極為浩大，曠日持久。但至少可以讓社會各方都冷靜下來，讓時間沖淡創傷。

然後由退休大法官領導的獨立調查委員會，可以就控罪問題問題，作出推荐（recommend）：少數證據確鑿的暴力者應予起訴，包括在騷亂中蓄意破壞公物、向建築物縱火、或在混亂中搶掠店舖（若有這類行為的話），但大多數警員和被捕人士，鑒於風暴是由「不撤回」的原點引起，建議不作刑事追究。

這不是尊重法治與否的問題。而是事既至今，若起訴一千數百人暴動罪、刑事毁壞罪、襲警罪、縱火罪、公眾地方行為不檢；但一名警員也不交出來追究，在政治上，你以為風暴會平息？是否因此而又搞到引用基本法 18 條或緊急法例暴力讓升級？

即使「獨立調查委員會」暫時難產，政府為表誠意和公正，不妨「先易後難」，先處理「721 元朗黑夜事件」。此夜的民憤指數最高，可以先控告當日以藤條、水喉通，不蒙面穿白衣的黑漢至少三十名暴動或嚴重傷害他人罪，略以抵銷警方迅速抓捕千名黑衫年輕人「暴徒」的巨大順差。

畢竟美國對中國掀起貿易戰，也是理直氣壯指中國輸入美國貨品比美國輸出多三倍。

這樣做可先表誠意，而且甚至不觸及當夜元朗警署的責任，而且可以先洗脫「警黑勾結」的嫌疑。

抓住重點，先易後難，讓市民重新相信林鄭以公正和誠意出發，一步步走，以後則可考慮如何以改革監警會的方式，使之有「獨立調查委員會」之實。

至於雙普選問題，特首可以應允在「修例風暴」初步達成社會諒解共識之後，重新開啟討論。即使以 831 為基礎，也可以談論提名改革特首的選舉委員會的結構組成。以此為起點，爭取中方信任。

這樣做，「五大訴求」基本上都可以滿足，雖然不是一夜之間就能實現。林鄭甚至可以以天主教徒特首身份，將功贖罪，答應最終全力為香港實現主流民意和中央政府都接受的雙普選辦法，她還有機會連任。

林鄭月娥女士，香港的命運，美中關係甚至世界的格局，以及您本人的歷史地位，此刻操作在您手中。一念天堂，一念地獄，願上帝能次給您作出正確的抉擇。

借位推post
[膊頭有花入]大家應該調轉分析下，林鄭撤回將會係我地connect對家既最好時機

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上